快啲黎mean我

知道ex識到個新 但未一齊
但已經斬左纜
岩岩經過佢鍾意既餐廳
心靈感應行過睇下佢係唔係道
點知真係係道 同埋個新仔

快啲黎mean我
近排戈種撕裂既應覺真係好爽

犯賤

入去食埋一份

繼續繼續

有冇啲再mean 啲
好想知戴帽究竟係咩感覺

你喺咪戴咗帽但唔知呀？

食橙

好橙

推

錫番